對黃絲嘅文宣係有用而且有必要

有好多所謂嘅黃絲其實係類似一層「沉默嘅大多數」
佢地可能心裡面係支持呢場運動，覺得政府同黑警唔啱
佢地可能會喺facebook/ig講聲香港人加油
佢地可能喺大遊行嘅時候由屋企露臺望出嚟向大家揮手

但係咪咁就足夠呢？
唔係
喺呢個社會
所有人都可以繼續行多步
所有人都可以將自己嘅角色做得更好
甚至level up到一個地步就可以「二轉」

例如話，本來會喺facebook鬧差佬嘅
可以level up到落街當面鬧
本來會買水買野食嘅
可以level up到買防具買地鐵飛
本來會和理非遊行嘅
可以留多陣，同埋做物資鏈
本來會喺whatsapp send文宣圖畀朋友嘅
可以用其他social media spread出去
本來會唔睇tvb嘅
叫埋啲親戚朋友罷睇

總之，將精神上嘅支持化為進一步嘅行動
將想做但未做嘅事化為實踐

呢啲都係對「自己人」文宣要做到嘅事